三千蚊an機求推介

一定要有耳機窿
Samsung Galaxy A50s
Samsung Galaxy A70
Google Pixel 3a
ASUS Zenfone5
可以等埋Samsung A51同A71

唔知點揀好，仲有乜推介？
去邊度買好？有冇黃店？

繁忙時間請使用不推文回覆

pixel 3a，除非想用大機

pixel 3a啦，不過只有水貨
samsung 有360 ，仲要中階係大陸廠貼牌

pixel 3a

Zenfone5 用咗兩年都冇lag

L燒G8冇S

可唔可以畀埋推介理由
淨係覆個model我都係唔知點揀

IPS LCD係吸引我嘅
但我領教過牙石品質，驚佢個mon又出事

Samsung話360只提供數據庫唔會將資料送中，信住先
大陸代工好難避，ASUS好似都係

個360剔除大陸app，只要替陸公司係外國注删寫個app你留意唔到裝咗，個app因為數據庫無資料。就可以繞過掃描範圍。唔知個背後會唔會做啲乜呢？

唔係淨係用360公司個database嚟判斷可以del邊啲file清cache咩
個app會將資料送中，用乜嚟清cache個app都會將資料送中㗎

又唔係用360做防毒軟件，Samsung自己有個Knox

免除大陸app奇怪檔案存在，若然嗰啲檔案就用嚟背後傳送資料…
你唔root，佢又唔掃大陸app嘅Files…
你話會唔會有機會？

冇行貨，香港好似得LG G8 ThinQ水貨，講多幾句推介理由？

諗多諗，好似除左平幾舊(<500)就冇理由
但係冇雙卡冇volte，唔識講值唔值得放棄呢兩樣野

先唔講究竟360個database有冇咁神奇，專門唔包大陸軟件產生嘅cache
以我理解
block可疑file係防毒軟件做嘅嘢嚟，唔係清cache軟件做嘅嘢嚟
用乜嚟清cache同某個app會唔會將資料送中係兩件事
具體啲講，裝個CCleaner唔會阻到其他程式收集data同傳送data

再講將資料送中根本唔使靠個app有乜可疑file木馬嗰啲
有權限或者有辦法收集到啲資料就得
只係睇個app拎到資料會用嚟做乜，送唔送上server儲存，做唔做分析，賣唔賣畀廣告商，畀唔畀共產黨知

咁不了

此終睇到數據庫由大陸衛士360提供 篤眼篤鼻 你會好受

你同條陰謀撚講咁多做乜
係咁易幫手送中嘅話美國國防部就唔認可佢做安全裝置啦

再者Samsung套UI好多匪語明詞

樓豬個取態唔介意三叔，而家差幾個人入黎留言支持佢，咁佢就會去馬

屌a60s 50s 冇NFC

我覺得高質回覆可以促進討論，況且論壇吹水個個人都睇到

又咁講，如果聽日Apple決定將佢已經收集咗嘅資料送晒畀共產黨，咁裝乜嘢軟件一樣都阻唔到Apple
重點係部機本身會收集咩資料，尤其偷偷地做嗰啲，會點處理收集咗嘅資料，同啲後門有邊啲entity知

pixel 3a啦！
ROM夠乾淨不大改不添加

都未證實到Samsung機會將我啲資料送中，就梗係唔介意
你話好似屌米華為咁保證送中就打死都唔要

而家咪考慮緊
ASUS Zenfone5 或者 5z
LCD mon
牙石成日有問題

Samsung Galaxy A50s 或者 A70
究竟特別安全定直接送中？

Google Pixel 3a 或者 XL
相機靚

而家冇乜事，可唔可以幫手推一下po
P牌仔冇得推